請左no pay leave

如實同台灣老闆講返原因
佢話放我sick leave唔使補醫生紙
希望大家鼓起勇氣
今晚見